De eerste had beide kanten op gelopen, maar de de anderen hadden snel gerend en zijn loopvlak was gemarkeerd op andere plaatsen de inzinking van de schoen, het was duidelijk dat hij voorbij was na de andere.
